"Iedereen lijkt een duke of een earl of iets met een handgreep op zijn naam staan."
"Ik veronderstel dat u verbaasd bent is hij niet getrouwd?"
Zei Lady Ada, zwoer zichzelf als ze sprak.
"Ik had nooit gedacht', aldus Esmeralda; "Ik denk dat hij nog niet tegengekomen die hij wil."
Het was een onschuldige stuwkracht, maar naar huis gegaan.
